[集思廣益] 一人一個憎猁狗嘅原因

我先 怨婦

利狗棄歐保聯專心英超算啦

自從上年利踢得好少少 身邊一大堆隱藏猁迷突然上水

個種鋪天蓋地打飛機群魔亂舞真係痴撚線
咩埃及文明，咩世一雲迪克
唔講以為六冠咗
好心啦，又唔諗吓今年黑咗幾多球返嚟

埃及文明都算係吹奏來?
利黑咗幾多球?其他big6黑左又唔計? 就咁上2輪big6都黑唔少 又唔計

無啦啦都要開個post講，邊個怨婦啲

集思廣益又唔得

求下大家咪再話利迷怨婦
有班盲毛唔理邊個講都入哂我數

就講就有一隻忍唔住上水
就係呢挺怨婦態度
好似全世界欠撚咗你咁
仲有日怨夜怨咩拉莫斯

贏波個陣就ynwa
輸波就賣鳩個正選龍去土耳其
so9 古天奴 個個離隊都要燒波衫
自己又違規approach雲迪克搞到要出信道歉

總之千錯萬錯都係人地錯，利迷永遠正義之師
惡過共產黨

好笑 我怨左d咩？我淨係話大家都有係誤判下得益
你就拉埋其他嘢出來
到底邊個怨婦 邊個偏見